{
    "Active": "活动",
    "Cancel": "取消",
    "Delete": "删除",
    "Event": "事件",
    "Inactive": "没有活动",
    "Loading...": "装载",
    "Method": "方法",
    "Webhook Settings": "网络连接设置",
    "Create Webhook": "创建一个Webhook",
    "Update Webhook": "更新网络",
    "Edit Webhook": "编辑网络",
    "Permission denied": "拒绝许可",
    "Add Webhook": "添加一个Webhook",
    "Saving...": "拯救一个...",
    "Select event": "选择事件",
    "Webhook URL": "网络链的URL",
    "Are you sure you want to delete this webhook? This action cannot be undone.": "你确定要删除这个网链吗? 这个操作是无法撤销的.",
    "Add New Webhook": "添加一个新的 Webhook",
    "Select method": "选择方法",
    "Webhook created successfully": "网络连接成功创建",
    "Webhook deleted successfully": "网络成功删除",
    "Webhook updated successfully": "网络连接成功更新",
    "Configured Webhooks": "配置的网络",
    "Configure webhooks to receive real-time notifications when events occur in your system": "配置webhook以在系统中发生事件时接收实时通知",
    "Delete Webhook": "删除网络",
    "Enter the URL where webhook notifications should be sent": "输入应发送webhook通知的URL",
    "No webhooks configured yet. Add your first webhook to get started.": "没有配置网络. 添加您的第一个网络开始.",
    "Webhook disabled successfully": "网络连接成功禁用",
    "Webhook enabled successfully": "网络连接成功启用"
}